其實bu asso既 運動及康樂學係點

想轉校

Push

Grad咗去做康文處

咁有升番上去？康文署既咩？

Asso垃圾科你仲想點 個官網話可以上8大既，但可能唔多囉

竟然係asso垃圾科 好啦

最多咪又係升上bu perm

咩事臭？

屌

垃圾asso
班學生講到自己讀緊PERM咁
出名多八婆
大部份靠入uteam上ugc 但好多連33222都冇
唔入uteam基本上好難升返上perm

死得..仲打算轉去讀

7年前呢科grad之後駁左上ugc

入唔到perm 係到酸呀on9仔